想多d人識我 你問我答

其實係想識真心朋友 擴闊社交圈子

有無聽過呢首歌？

有

要幾真心？

最小唔係hi bye fd

push

推